亂世中的淨土—求神、問道（11）

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Lm

係咪冇人搵到

搵到咩呀

係

detail??

搵到啦
大家攬攬先

lm 點解search 唔到既

留名

傳緊今晚已經係 要大家撤

邊個po

[member]見有人話explosion。驚會唔會係bombardment[/member[

突發！美國參院剛啟動「熱線」機制，六小時內無人反對即通過法案

咁急係咪收到咩風

加埋習曱甴個聲名

LM

咁其他U守嘅價值又真係唔太大 暴大易守同真有嘢要守住

感謝整合

Copy翻 海豬戀 巴打個comment

信既人就睇啦
今日丘品靈界真相獨立調查委員會內容
唔加密 希望cd rom都睇到
個live前半段係查案
到1個鐘20分鐘左右開始講預測

師傅話今個星期六日係嚴峻的 主戰場係各大學
會見到更多警員失控 係會開槍的
（好擔心係之前講既亂槍）
師傅發夢見到
如果多d家長可以盡量聚集係學校 有幫助
特別係星期六夜晚11點（星期日子時）會開始打

另外有提25號開始 情況係會更惡劣
會有更多刀手出現
叫所有人小心 不要單獨
同埋小朋友唔好因為一個陌生人既msg衝動行事
將會有更多人企圖引你出去

最終係會勝利的
所以千萬要留返條命

光復香港
時代革命

岩岩聽左丘品段預言，好不安！
大家要小心！煲底相見！
我會繼續禱告！我地會最終勝利！

【仲謀風水】搞乜野？神秘台越黎越多所謂風水，但無樣係真！

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

煽？

班仆街已經反口想攻中大 搞到中大勁緊張....

大屠殺

一爆咗search唔到去咗fb搵料
好不安

葵涌邨d popo 係電梯入面係咁狂噴椒同用警棍扑人

- 分享自 LIHKG 討論

今日就守唔住？

多謝絲打整合

今夜心情差

終於有時間返上嚟

好攰
但訓唔著

真心希望班學生可以安全冇事 留番血肉之驅繼續抗衡

覺唔覺得守U一開始已經中咗佢地嘅局

唉 之前仲會同人講單拖企後少少都好安全

麻瓜表示無資格出聲

成件事好撚鬼
但我地唔可以用正常人諗野既角度去諗佢地點諗
因為佢地都on撚799

都係舊料來

旭日東升
今日係旭日wo

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

Miss左一個星期已經開左n個新post
點追

係吉日定咩

Macro Rubio：如無意外, 星期一先會通過香港人權法

新煙基巴還好嗎~~~

想知+1

對唔住...記性好差...
可唔可以講多小小...
好似有追po見過...但又唔記得咗

有咩債要還到死2次

可唔可以補圖?因為其實琴晚好似好多個source係暗示會有嘢發生 ( 所以美國先咁急想通過人權法案)

今日好煽下

TG ?

黑警死全家，死淨佢一個

哩張文宣啲方法仲有冇用？

本身呢啲嘢都對身體健康嘅
但解唔到Dioxin啫

補習天王

個po有味

大家都要注意身體呀

唔洗算呀都知呢d區禮拜6日開片機會大啦

氯挫瘡？有冇圖

Sorry
呢幾日去左參觀中大有d忙
出面既post發覺連登真係兒登

記得不推文

無事就好

煙巴 最新局勢發展會點

同問 係黎明前的黑暗定係會更大單

連登我淨係睇哩個po
其他個d未開波已經分化

+ 1

+2

我覺得大機會、不如去睇下國難果d?

去睇左啦絲打，睇左安心d

lm

我有個朋友佢第2日去左旺角放TG 附近既大廈, 之後痾左一星期

係 呢啲嘢本身都好大體對身體健康 但係要持續腹瀉都可以有好多唔同嘅成因 所以都係快啲去睇下醫生啦

辛苦煙爸, 落手落力, 晚上又為我地占
好好休息牙

仙台果隻黎

梳...自膠...應該係P圖

Bless you

[member]一樣，不過中醫話係脾胃太濕毒，岩岩開始食藥，好似有好轉［/member]

唔緊要架 咪朝早出黎 都好夠

其實啲水係咪有問題

港共咁回應係想引戰？
之前有巴打話星期六日會用更大武力
好擔心

講真dioxin呢個春袋真係要揸住
我唔信前線狗會無事
以依家佢地既瘋狂同情緒問題
我覺得佢地分分鐘再亂黎d
務求拖埋成船人一齊死

今日究竟有幾多單屍體發現？好唔開心

大棠燒山

三個地方

［TG屎］有冇人呢排成日痾tg屎？

水同空氣實有問題,我聞完tg之後又飲屋企煲啲水2日都肚屙咕咕下,反胃又想嘔

中大手足好波
就算我要行路番屋企都係咁話

希望佢地平安無事

我有...

我都爆左好多暗瘡
我懷疑係關tg事
呢排個腸胃都唔太好

對家做？

之前係咪提過會死好多人
大陸會同香港攬炒
關唔關鼠疫事?

[/member]

出面d po鬼到唔想睇

唔好睇佢地，
淨係睇呢個

睇到炆 亂咁up 黎呢度圍下爐算

心情差到個頭好痛

連登好多鬼,畀人屌證明你做對了

[member]

共念祈求各學生巴絲身體健康

未到中秋已經砌左兩盒

絕對同意，前線守就幫手，前線撒就接送，絕對支持絕對尊重

呢兩日真係好多煽，好明顯有堆人做緊野但手段低

望月

我呢排都成日反胃

“（保衛戰）事實係暴大贏撚左，仲要係贏得好撚靚！
今晚徹埋，佢拉唔撚到人直頭係贏到開巷。”
好很認同

Agger,唔通守成世咩
不被捕已經贏得好靚

巴打攬攬

我贊成撤㗎 撤得到真係好叻叻

每日一詞:引狼入室

呢個係咩

[突發] 天水圍疑似有人墮樓，防暴護送收屍

黑警原來係咁運屍

每日一詞(預支12點後quota):居安思危

又喊了

【要贏就要咁】香港已經黎到呢一幕 - 過埋就可以 BBQ 大結局

啱 前線決定 安全就好

睇咗 好正
手足要頂住!!
煲底下要攬曬咁多個

有睇end game就會更大感觸

佢配曬圖冇睇都明

利申:冇睇

罰你光復要煲曬佢

笑死我

諗起打打B係咁話自己靚仔

一樣攬

等巴打陪我睇

睇曬10年咁多套就會明
光復後真心要煲

光復後我都重煲

咁姐係除咗煲底battle同煲底相睇之外
我地要搞埋煲底放映會

咁多活動 大家記得留到煲底啊

山火嘅話天氣乾燥就都幾常見

加油呀各位！

新巴d石太大唔岩女既

是否性別歧視

係，同埋大陸個種民族仇恨，因為自己有大陸親戚朋友，係超煽

GTA圖記得基巴好似比過tips 話 1=5 5=1?

我都係

我之前藍綠咁上下，政府真心仆街，我接受唔到不停tg放題

發夢夢境零碎

有高山山坡既水塘 / 城門水塘
水塘發現學生屍6人左右...被挷

兇手：一男一女揸車 香港人 疑似po
家裡有魚 同狗...狗已被殺 有停車場

絲打好好休息下先

暴大校友here
campus 依家變左warzone
面目全非好心痛
仲要被自己人破壞先至係問題
明明呢d破壞係冇意義同可避免

幾位巴對呢幾日有咩睇法?

整個連登得番呢到正常.....

今日同聽日渠務署昂船洲污水處理廠開放日，會介紹排洪同污水處理設施

我地去會唔會有用？

我地去應該睇唔到d 咩特別呢

但係去下都無壞？

Sim咭同Whatsapp 都有用密碼，一熄機再開，過到手機密碼都要再過sim咭密碼先用到...

開放日應該ok

哇屌

咩事

神秘之夜用神秘學角度也講到少少，世界各地有細路離奇失蹤事件，專吞吃班細路產生的恐懼，在結界內作為一啲野的能量。。

從45.05開始聽。。

唉 4大巴唔見哂

我都係
本身好少生暗瘡

佢地話會之後做一集關於香港大量浮屍離奇被自殺案

btw好多都係由黑箱車車走，唔係得明顯死亡先係直接call黑箱車既咩，唔係都係救護送左院先

攬攬

岩岩check fb, 石硤尾又單棄衫，連頭都散埋，乜料呀，雪左好耐咁⋯⋯好癲呀班黑警，呢幾日棄得好急

頭都爆真係好恐怖之前掉落街果啲都無咁樣 有咩咁大仇口要人死無全屍

可能佢個樣係失蹤人士有登過

加油 慢慢黎
唔好急呀

好耐冇見

我日日都係您床邊見您架啵

唔通你喺我個鬧鐘

唔帶右手？

Apm有人見到掛我諗

只知有巨響

冇上水一日，大家攬攬先

新巴

奶兔兔

喺掛

我覺得就得有得煲底攬攬

真的嗎

可唔可以快d

主要喺 石
次要喺 黑tee呀 平衫個啲

蟹柳柳

我要攬新巴

之前西九龍都好多

高山坡？ 萬宜水庫

係新B
大家攬攬

琴日淨係食咗半支

今日冇食

新巴
要戒煙啦

點幫

K11有咩

浮現*

我都好鍾意水晶

算吧啦
我哋只係一班圍爐jj
中咗喺好彩 唔中喺神棍
賤過地底泥

唔好唔開心啦新巴BB

係lor

增肥

煙巴有出現過
新巴岩岩上水
只有基巴唔見

隔離亞巴都消失左

新巴定唔知邊個巴解咗. 用呢個rule代入座標, 得出地圖上墳場同水庫(好似係) 的位置.

去睇下？
月弟

果陣仲要係岩岩開左無耐

新巴唔好頹啦
你仲有我地
我地信

我冇頹

你冇記錯
可能佢哋賣濕貨呢

冇頹就更好啦

應該唔係

Icic 蠢左tim

組隊行山？

可以組隊和你宵去新巴度

(聽講戒煙係要一次過戒架 乜野戒煙香口膠都係假

我唔喺好大癮

九龍塘出左老解執磚

成日講到係威係勢咁 又突擊香港又叫人後果自負
點知真係出黎就係執磚 仲要係借d意咁 唔好咁肉酸啦

幾時又攞正牌去又一城買奶粉

好似著住軍服先唔得

唔可以

陶傑又中

有冇諗頭

其實我想見到一大班絲係煲底大聲呼喚月巴全名

回收場？棄屍？

唔通比陶傑講中？

但我唔想咁贏呀

加油 希望你成功
可惜暫時未有理由說服到我戒

good

老解出嚟係咪

係你聰明定人哋蠢

想知你點返屋企

你自爆好喇 唔好爆我啲野

有招財
同埋保護性高低

有 金12

食屎啦佢哋

自爆

新巴 點睇班狗呢幾日淨係打嘴炮？
如果你話就快煲底攬攬
咁我地點追究番樂仔同彥霖既死

尋找sp谷？

咁似講緊怪獸公司嘅故事嘅

新巴點睇呢排形勢？

We are not the background 啊

Vote for Hong Kong protesters - TIME magazine Person of the Year

廣傳！而家50% 咋 ！

新巴煙巴點睇 我既問題

一字曰

日日都打架啦
陳 追唔到

到時講泥氹你地開心

我心諗
邊撚個打d咁既英文

煙巴
今晚大局安全嗎

估到

喵喵絲我額頭同下巴成一直線一齊生好大粒瘡
額頭果粒仲出血
我只係落中環食飯咁

去唔去挑戰下

十秒搵到

去得個檔基本上都相認喇⋯⋯⋯

我估下你住邊先

新巴改左名既

[member[/member]

算啦唔玩

屌你啦

梗係唔知

咁岩，我都叫BB

我指班狗呢幾日好似無咁癲咁

班狗其實要攻點都攻得入poly city

講起自爆今日都去新巴度買左野唔知新巴估唔估到

USB你係1

講起水
我之前去轉台灣幾日 果幾日個肚咩事都無

呢幾日又脹番 我覺得水源已經污染

勇絲，太有感覺我哋差唔多，不過無你咁叻

有人話炒
但係完全冇實質證據

係咩

冇黎一排，你哋玩捉E因咩

Fc唔到

斷估新巴和你宵都認唔到淨系mon post 既cd rom 呱…

你地曳曳

如果我想知？

咁又唔使 因為會不斷咁交代之前d 野 同埋 ‘我受過極嚴格的中國武術訓練’

有無試過用黎溝女

話說今日發左個好古怪既夢
係夢入面我一直都起唔到身離開張床
好似係夢入面醒完又醒
當我focus係身體既感覺上我落到床(我訓碌架床上面)
但我focus返係眼睛到就重新係張床到醒過
然後重複左n次 我連直接跳落黎都試過
最後一次落黎個陣我媽媽(現實已過身)係廚房出黎
然後我喊哂口咁話我走唔到xdd
佢就指住我後面話有幾條繩
我望向後面見到有條好似斷咗嘅水晶鏈咁既野(唔知咩黎)
係一條好幼既繩 側邊散落既黑色粒粒唔知點解我覺得好似螞蟻xdd
然後我崩潰大喊係咪有人作法困住我
同時我媽媽攞好似直尺既野禁死d蟻
之後我就現實醒左

利申夢入面既野同我現實屋企一樣
夢見到既時間同我現實起身時間差5-10分鐘
因為我現實真係趕時間要起身出門口xdd 所以我夢入面超心急
夢入面我清楚知道自己係發緊夢同醒左n次

請問我係咪鬼壓床之類我好鍾意發夢 好耐未試過有咁有趣既夢

抱歉寫得好長

好耐冇見過人打xdd

吓 依家已經唔興xdd拿? 我仲成日打喎

但煙巴覆你近3個月都唔好返香港

我到時應該會幫襯下然後悄悄地離開

推

心虛了

咁我叫你做勇B
你叫我做小BB啦

唔可以亂講架

唔知真唔真

蟹柳b

毛毛b

可

不要FF

我到而家都唔知自己出世時間⋯⋯

有d媽媽會扮唔記得

理大

同問

好名

有人話個經理聽日會返工

好想去

煙巴講今日佐敦凶 無諗過poly都攻防

有緣份

煙巴話今日再睇聽日
召喚煙巴

我無乜所謂，無特別野想知又無特別野想求，大慨估到係點⋯⋯所以唔會特別問娘親

邊個歧視你我同佢隻揪！

gay巴好多日無上水

無錯
如果講血統 我地9成都唔係香港原居民啦

佐敦兜過彎就係poly....

仲記得個師傅話11月16凌晨好危險 17號會大戰大學有事

希望煲底一齊攬攬

我比左自己出生時晨八字比個fd
佢學緊，但無講過野比我知

咁sad啊媽記錯時間？

佐敦本身個位置真係好那衰⋯⋯迫你去西九個邊真係無得走

兔豬豬唔洗灰心架！未必係你諗嘅咁壞呢
可能到最後好幸福美滿㗎

龍仔！大把人都唔係香港出世架啦
唔洗介意咁多

其實八字夾唔同人都有唔同結果
世上大把人一樣八字啦
都係有唔同既命

手足唔會向個邊走嘅 poly出佐敦嘅路必路過軍營

我之前無上過連登
係有一日唔知做咩search連登
就見到有個報夢post，然後就變左日日
仲要之前係無acc底下瘋追post
所以⋯緣份是也

我出去水晶店叫人改，幾蚊咋

真！我果陣以為自己電話壞左
開電腦睇都係只見到emoji
成頭黑人問號
好在問到人借acc，佔據埋

推
我都想問今日出老解對之後嘅影響
而家又打緊poly
好不安

我都係... 心諗用emoji都溝通到既黑人問號左好耐
又係問朋友借ac

奶黃絲你自己上網睇既？
唔好太信網上既資料呀

就算你搵人去占
都難保有江湖術士係度呃飯食
你不如求新巴煙巴贈你幾句？

我都係以為啲人用emoji推post
點知係加密哂睇唔到

你自己上網禁下呢兩個時辰個命盤出黎
再睇下邊個切合你d
應該可以搵到你原本既出世時間

+1